個夢依家係「前期」「中期」定「後期」？

請投票

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

樽頸位

我相信：不是因為看到希望才堅持下去 是因為堅持下去才有希望

但要「堅持」啲乜，先算係「堅持」緊呢？
「堅持」住個理念？
「堅持」住出席每個遊行？
「堅持」住不割蓆？
「堅持」住和理非？
「堅持」住嗌口號？
「堅持」住勇武？
「堅持」自己係黃絲？
「堅持」吾搭黨鐵？
。
。
。
。
。

。
。
。
咁覺得依家係「前期」「中期」定「後期」，又係咪一種堅持呢？🤔🤔🤔🤔

sor..... 混沌中，可係好知自己嘅諗法有幾多人明白🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️